m記一做優惠 港豬速速現形

今日lunch經過m記 見到勁多港豬拎住袋m記我都均以投下卑鄙目光！！shame on you!你老母！

大家一齊以卑鄙目光望住呢班人！

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

721

831